鼻鼾聲好重 入過院觀察 你問我答

鼻敏感嚴重患者
瞓覺只能用口呼吸
朝早嘅鼻水永遠不停

錄黎聽下
醫院點講

有咩好錄
咪就係同人訓會嘈到人瞓唔着嗰種
有懷疑過會唔會睡眠窒息 但醫生話冇嘢
所以而家都冇辦法

有冇解決方法？

我都好撚大聲
我係有d心律不正

冇
冇鼻塞已經要還神
已習慣用口訓教
利申老豆都係好臭

減肥/
做鼻下甲手術

我唔肥
個手術睇過下 好似話有副作用 不知是否真

係咪屋企好污糟好大塵

又唔覺wo不過房好似污糟小小訓完都會有鼻屎
但出到街同出面訓個鼻都會發作

過來人
細手術 做啦
做左係第二個世界

乜撚嘢手術都有副作用㗎喇

咩敏感原先？塵蟎？狗毛？

咁例如你做左會有咩副作用先
之後冇再鼻塞過？

其實呢啲真係要點先知 咁細嘅嘢
淨係陽光射落嚟見到有好多粒子
btw冇狗毛

做test囉
我就塵蟎既，不過避無可避

都係嗰啲同你講全身麻醉有機會死

其實全世界做任何手術都有感染同埋麻醉醒唔番嘅風險

你問我不如同個主診醫生傾吓深入了解吓個手術
有咩問題你問返專業人士

換枕頭

基本上無
你個鼻塞就係因為下鼻甲比起正常人腫或肥大

我諗息肉太大舊啦

枕頭都關事

頸椎其一
枕太高舌根頂住個氣道

或者做多啲運動啦
耳鼻喉疾病要靠做運動
食飯咬耐啲都有用